
# Как запускать:
1. Качаем под свою платформу https://www.microsoft.com/net/download
2. Запускаем установщик
2.1 Проверяем как все установилося командой "dotnet". Не должен ругаться
3. Качаем под свою платформу https://git-scm.com/downloads 
4. Устанавливаем
4.1 Проверяем как все установилося командой "git". Не должен ругаться
5. В консоли переходим в папку куда будем качать исходняки
6. Пишем git clone https://bitbucket.org/anonchique/printscfetcher.git
7. Переходим в папку printscfetcher командой "cd printscfetcher"
8. dotnet run
9. Ругнется что не заполнен settings.txt
10. Заполняем settings.txt (В настройках должно быть 6 латинских символов в нижнем регистре a-z, могут содержать цифры), больше там ничего быть не должно
11. Сохраняем settings.txt
12. Опять запускаем команду dotnet run

Создастся папка pictures в папке с исходняками и туда будут выкакиваться картиночки. 
Имя последней картинки автоматом сохранится в settings.txt и в будущем не надо будет ее редактировать. 

До бана я смог скачать 300 картинок с разницей в запросах в 500мс, я захардкодил 3 секунды. Если наковыряем годноты и будет резонность, запиздячу возмжоность добавления прокси. 

